醫務診所玩食字可以點改?

係香港髮型屋同泰國餐廳玩食字玩到出神入化,如果診所可以點改吸引人黎睇病?

有病就睇醫生啦

兒夜醫野以夜儀野

射呀射 射波吧

陳王李醫務所

任何仁醫

Eastson

醫時睇病

波多野結醫

病向錢終醫

醫你老毛病

有醫食

華陀再世

醫師執

醫媽到

醫之棒

醫師蘭教

阿醫蓋達

醫醫不捨

醫你老母全家

醫你時真

小鳥醫人

醫時醫務所

診所唔可以改呢啲名，唔可以賣廣告

日又診夜又診

醫P.S

醫你老帽

千醫百順

醫師job

嗰晚診完，第二日就話就有左！？邊有咁快呀！

A醫IOU

醫人離騷

醫時服藥

西醫吳依仁

睇完100毛入嚟開post?

搵唔搵到一個人叫病向錢中醫

王陸醫生

武德醫

醫法辦事

有祖訓 ，唔准行醫？

少料醫人

難教

醫道

我老豆如果幫我改個咁嘅名，我死人都要考到讀醫

仲睇100毛 髮型屋同泰國餐廳呢到月經黎 100毛呢d垃圾除咗抄post仲識做咩 呢個post hit咗佢遲下又抄啦

泰好醫

樓主低汁到

順豐富產科

醫 = mc^2

歸西醫

i 醫 u and all

餓醫師

有醫

醫．道

敵將is doctor lee

Wall醫

新援結醫

專醫撚死d新移民 綜援撚

英文名 Ian Ng

醫kids
兒科

廣東話

醫師難教

傷面醫人

大學醫學院就啱用

除左樓主個D低質 其他好多都唔錯

放學iuc

衛生處女註冊醫師

巫依德

醫菇醫菇

唔可以改咩名？

宋中醫師

杏林也瘋狂

唔醫人咁入去做咩

醫神診

醫櫃裡的男人

有醫生治(紙)

改身份証名咪得囉

例如ID改名為宇宙最強
間診所個名就會變做宇宙最強醫生

個醫字愈睇愈怪

醫生清

診你全家庭醫生

醫·申·假期

睇post睇到個醫好似個醬字

醫生青

友入冇（事）出

我笑到停唔到
食字得黎又真係兒科

佢做獸醫好似好啲

「陳」所
要姓陳先岩洗

日勤病棟

改自己ID個名做:

舞淺武德伊

招牌就會係 西醫舞淺武德伊

咪係，獸醫都唔得，會比人告

黃綠醫務所
主診醫生係黃綠醫生

放工icu

醫=mc delta t

好彩中出羊子冇開診所

醫夫人婦科醫生

瘡目麻醫

唔好搞咁多野啦

Eason

乞醫

連燈講撚完俾100毛抄啫

足球場

醫 吾醫到

婦科診所名

讀獸醫囉

上完牙醫

醫師Easy

夜勤病痛醫務所

過嚟醫醫度

醫生吳依淑

高汁

可能佢都係咁諗

能醫butt 痔醫

西醫成日訓

醫牙鬆鋼

放學 ICU

醫13醫14

金 庸醫 務所

Take it 醫師

夜勤病棟

醫U ，超時任務！

黑傑克

巴舒亞醫

病向錢「中醫」

鹹濕護士淫醫生

診完

醫利沙伯

隔離醫醫好大波

醫師高榮

連生醫生子

嗰晚診完佢第二日就話好左

上原牙醫

上完阿醫

病向錢中醫

EasyJob
醫師莊

醫牙鬆桿 牙醫

醫奶診療中心

兒科夜診

醫神

醫衫筆整

睇到個醫字好怪

医

呢個會唔會好D

醫A sports真係驚

傷醫為命

咁點解直程有診所叫卓越？

醫然范特西

診所入口

病向淺中醫

歡迎光臨
年年有今日

諗起柴灣有個 吳京京 牙醫

果日診完

100毛同ezone都係抄人當出咗稿

內有醫生紙（$320起）

醫師能救

每日醫4人

好撚嘈呀屌你

屌你老母

醫食住含

返5p啦

主診:陳大中醫師

果日診完 咁快就大咗

診園

好似好d

醫道
E道

醫師襟醫師高

喂ok喎

醫z clap

ABCD醫

射波醫師job

聾啞醫面

鄭醫健
一心醫用
話都無咁醫

醫之選

大埔墟醫出口

eason

仆街睇睇下個醫字有一刻睇左個醬字

係上海見過有間野叫"含笑兒中醫門診"

一路睇 個醫字愈黎愈奇怪

臨別醫醫

吾系甘牙d fd

呢個高質

霎時感冒

就診你

姓林：林醫神

醫狗.... 醫IT狗

醫你老母臭閪啊呵呵

醫-kids

醫顛員

兒夜醫惹以冶儀野

醫健

樓主post撚完啲柒名未

醫身醫心

笑死，又會咁多正皮

俾咁多ideas都係俾100毛啲人抄，我勸大家慳返啲力。

今晚郁你夜唔夜啊

醫字睇到好怪

醫起排牙 醫

診你病 救你命

醫師汁

陳大文西醫診所

醫泣

樓主好廢

醫波拉

醫髮辦事

醫神~eason

比你早我兩分鐘講

剩醫健

正醫健

其實呢個幾好

A醫百六

醫師高

醫法處你

屌啦笑到仆街

係咁睇 睇到個醫字好奇怪

插班女醫生

屌on9，100毛嗰條片咪又係抄連登個post出嘅

我係你醫生

醫觀楚楚（化驗科）
醫照呈綴（影像科）
慈力共鎮（MRI center）
醫法辦事（法醫科）
人靠醫妝（醫學美容）
醫敢還香（專醫體臭）
敢醫胃 （腸胃專科）
醫癲園 （精神科、精神病院）
千醫萬瘤（腫瘤科）
唇齒相醫（口腔、牙科）
醫觀禽獸（獸醫）
醫觀寵 （獸醫）
特落醫 （墮胎聖手）
醫達症終（一般內科）

醫咩盡事

醫咩佬(email)

醫軟 (專醫男性問題)

醫疼潤異

婦科 小鳥醫人

醫Yes
醫吖醫吖我
我醫我醫喔

獸醫？醫貓狗ok

醫師難搞

醫你條命

有預感日後d 診所 會見到呢個post d名

醫冠禽獸